有冇係黃店既打冷推介？

中立都好 唔係藍就得

你依個真係好撚高難度

我見黃藍地圖話旺角鴻發係黃既

利申：未食過

你諗下開得打冷既係咩人就同搵純正廣東話落單既譚仔一樣難

上次見到有隻未死嘅曱甴係杯野飲到